如果有一萬億夠唔夠令香港獨立

建制派都係人

咁如果中國有十萬萬億呢？

如果

qq都4萬億啦

中國唔洗如果都有
我要如果先有

好心鍵國撚唔好發埋啲無謂夢
一時諗到香港好快會亂會民粹
一時諗到本土派將來點勁點好

講真仲衰過汪洋
起碼人地有落手做
你班人得個諗字

李嘉誠其實可以架空政府

有你會拎出黎咩 一萬億用到幾耐

要有軍隊 核武
炸撚死哂班支那狗先有可能獨立

若果一條友有1萬億現金雜種都要奶你鞋底喇 你話呢?

諗起之前有人問點解李嘉誠唔拎d錢出黎

夠

五千蚊得啦 洗撚一萬億

獨立完打算做1984現實版? 你做獨裁者?

比連登仔管應該恐怖過共產黨 不了

有人真心覺得錢可以買到任何野

軍力先重要我覺得

冇錯
有錢冇命享

之後你班窮人就可以妄想有機會俾你地上到位向到上爬？